（求巴絲打屌醒）好似中意左一個好朋友

我上年9月同個ex分手
咁自己都有將件事從同身邊既朋友講
其中一個就係依個女仔
佢係一個TG(之前比男人hurt得太多次）
我同佢都係19歲
其實本身一識佢都對佢有少少好感
但之後有排唔太鍾意佢
之後因為同佢講左自己分手嗰件事
之後大家熟絡左
而且我哋科科既project 都幾乎係同一組
所以我本身就好依賴佢
佢係d lead住人既type 份人有d死硬
而我就係份人平時鳩鳩地 要認真時就好認真個type
而我地之前成日都鬧交
但鬧完之後每次感情都比鬧交前好
有時候我甚至扮on9哄佢開心
（我自己都覺得自己有啲變態，鍾意俾佢鬧 ）
之前Ocamp我組爸佢組媽
佢係camp度成日借啲意就串我又盛
而我個feel就好似俾佢食住咁
完咗camp之後啲組仔女以為我地係一對
其實我係真係鍾意佢，定係自己太寂寞呢
定係自己依賴佢到以為自己鍾意左佢呢？
我真係好亂 我知佢當我係兄弟姊妹
但其實男女之間真係有純友誼？
嚟緊暑假我會同佢同埋我地之間一個common fd 去旅行
其實我咪應該一直維持朋友關係最好，
費事冇咗個好朋友
我覺得搵一個女朋友唔難
搵一個知己真係好難
我同佢實在係太熟啦
What should I do?親愛嘅巴絲打們

too long

不知不覺打左咁長

Why not try tgt?

驚冇左個好朋友，同埋佢而家同啲T B曖昧緊，其實自己都有少少唔開心

唔好溝，真係會冇左個好朋友

唔好呀巴打，返唔到轉頭，變左質㗎會。可能係一時冲動㗎喳
利申:過來人，損手爛腳

衝

其實可能係我自己太寂寞

睇到最後你自己都有答案啦

但好多時就算知已過多幾年就開始少聯絡
同埋第時你見佢同另一個一齊都會有機會疏遠

依啲野係好矛盾
不過樓主你話搵女朋友唔難，就唔怕啦
你唔好諗太多

但我依家都冇女朋友
Btw我個人覺得朋友真係好重要

如果同佢另一個一齊，你又要痛苦接受
到時可能好辛苦

佢應該會同啲T B一齊

都好啲，比我覺得同TB一齊個心冇咁難受

完全明白，但如果真係為咗太寂寞一齊，咁都好on9，到時冇左好朋友，當你真係一齊左，到最尾分咗手，你原本個班朋友都玩唔返。到時你就唔係冇咗一個朋友， 係冇咗一班。到時你就知乜係真正寂莫

同感

我同佢同埋另外一個男仔有一個group,係一個小圈子嘅group,本身同佢身邊個班朋友唔係玩得太埋

冇做嘅後悔比有做嘅後悔更後悔
所以 去馬啦

錯覺，你太寂寞，所以人地對你好好，你就會有錯覺覺得自己鍾意佢，其實過多幾個禮拜，做多d其他野，分散注意力，你會發現你唔係真係鍾意佢，只係一時衝動

咁似我 比我揀嘅話我寧願一生做好朋友、因為學你話齋，知己真係好難得

其實你應該搞清楚自己係咪真係鍾意佢
對佢個啲係咪真係愛
定只係習慣左佢響身邊

好似幾中point

我一個禮拜見佢6日

因為我都試過，以為鍾意咗自己適咗幾年個fd，之後比較忙，無咩時間見，就發現係錯覺